「多圖」被騙！無良補習中介呃導師

事源 3月24日，補習中介Hot tutor介紹一份補習比本人，本人亦已透過中介與家長約實時間。

到了約定時間（3月25），本人到達家長屋企補習，但因家長要求，當天課堂較原定少半小時，即補了1小時。
其後，家長亦認為本人不適合，而沒有繼續聘請本人。

於3月26日，即首堂翌日，中介表示將要先收取兩堂補習為中介費，同時表示如果家長取消，將退還一半費用。鑑於原定補習時數為1.5小時一堂，每小時時薪為$150，中介費即是1.5x2x$150=$450

本人當時已向中介表示首堂只補1小時，同時指出家長需考慮是否繼續聘請本人補習，但中介要求本人先繳交原定費用，再向家長確認，然後退還款項。由於本人只補了1小時，中介收費應是$150/2=$75，因此中介需向本人退款$375($450-$75)。

但問題中介直至今日，4月12日亦未有任何回覆，本人曾致電中介，但未有任何回應。

一個大學生想努力揾錢，減輕家庭負擔，但換來既係無良中介騙取金錢，幾百蚊都要呃，試問天理何在？
希望各位可以小心呢間中介，而本人亦會報警求助。

比啲火我

關我撚事咩

都係想大家小心

補習揾中介，真傻慘過食屎

我都俾呢間垃圾中間呃過錢
過左成年都未退過錢俾我
打電話/send email/whatsapp冇樣有人覆
屌你老母 執柒左佢啦

XXXXX，咪俾錢中介！

學生嗰幾嚿水都呃垃撚圾中介

吸血中介死全家

個戶口名：ho ka wai
唔知有冇人爆料

希望多d人睇到

幫推

推

小額錢債幫到你，講到咁嬲，唔好唔入紙

應該報警定入小額好呀巴打

得閒打去查詢下

呢單係關其他人事喎
如果個agent真係呃人，提醒其他巴絲唔好中伏+搞大佢，有乜問題？

唔關你事咪出翻去囉屌
呢單野都唔算私怨，唔好係又屌唔係又屌啦大佬

以前遇過一樣情況，巴打留tg我講返之前我點解決件事

多謝巴打
其實幾百蚊唔算多，但真係唔想有其他人中伏。
一個人幾百，十個人就幾千架啦

巴打我用緊一間幾有良心，d人都幾friendly, 有興趣可以tg講

幫你推到佢仆街

Hottutor好撚仆街架

咁你報警未？

警察唔會理

小額錢債

呢單擺撚到明係呃人，樓主無辜受騙
我就覺得係抵幫嘅
btw點幫樓主你？報左警未？

其實我都有經其他公司架，不過揾多間諗住冇壞，點知咁仆街

但小額錢債都要比錢開file

如果係家長果邊唔比錢建議樓豬搵佢學校投訴

得啦，知你有錢唔洗做野

其實我想收集各位巴打意見，因為唔太熟法律，唔知經咩渠道好

巴打我以前係個家長一路拒絕過數，之後我話同佢學校講，佢就即刻淆底入數

不過我唔gur，告鳩佢公屋養狗，之後政府部門打返比我話成功更進

我估呢個agent一路唔應你有機會係家長果邊都未入數，所以agent先拖

唔係架，呢間係要導師入數，上完第一堂就要入定第二堂
如果家長取消，就會退返錢比你。
而家比人取消左，但錢就冇退

應該google下hot tutor 先

多謝各位巴打既關心
錢追到的話，固然係好
最重要真係唔想間agent再呃人

補習都要中介

點解要導師入數嘅
唔係家長直接比頭兩堂補習費agent？

呢間就係要導師入數

hottutor出名垃圾
不過可能係個agent本身仆街

依家d小學雞係咁 人講佢又講以為自己好撚威威

咁親戚朋友冇介紹，自然要經中介揾第一個學生
我而家都有家長將我介紹比其他家長，
所以中介都係唔太需要。
但有好多人都需要中介去揾第一個學生

姐係點
未補or補得一堂都已經比左*訂* (中介費)？

咁撚on9

咁我建議你比個期佢，如果都係唔入數就同佢講去小額錢債

係
當初仲要話遲交就罰款，佢又講明會退款
點知過完數，就唔理你

仲有，如果你想玩鳩佢可以去信匯豐同中銀，個戶口名應該係私人戶口，但佢用作商業用途

收錢就又嚇人唔遲得又呢又路，退錢就潛水
推

佢係連回覆都冇，而且我都表明我會追究

報咗警先，
之後再處理小額錢債好似好啲
畢竟警察嗰邊易跟進啲

明白，等我呢幾日打封信先

有冇試過直接打去？建議巴打係facebook 開埋post，呢個agent有冇fb page?

好撚仆街，補完第一堂，第二日就叫人比錢，仲要人十小時內入

可以send 埋whatsapp 啲cap圖，
私人戶口作商業用途就算銀行唔凍結佢戶口都應該會搞倒佢

呢啲中介真心on9 year1都用過 頭兩星期錢都食左 6堂堂 諗番都覺得自己蠢

連登仔又係時候玩電話喇!!

打哂兩個手機號碼加兩個住宅，每次打都有紀錄，之後仲想錄佢地音，點知冇聽過電話
fb page對上一次update係2014年

有證有據唔驚啦
不過又要麻煩搞咁多野 真係濕尻中介

kits tutor

我覺得當初接受佢地條款，堂堂正正收錢冇問題。
但咁樣話退錢又唔退，仲要唔覆機，真係最仆街

咁惟有用小額錢債，希望巴打成功

呢間野好撚on9成日用條款大鳩你話幾點之前要比錢唔係就罰錢告鳩你 仲要你比定下幾堂錢 你估個嗰老師都儲定錢去幫人補習咩

睇黎好多巴打都中過伏

不嬲都係家長比錢 樓豬蠢左啲喎
btw推到佢仆街

屌我之前都俾佢地呃過
我幫個小學生補習，一次過俾左兩星期中介費先嘅
點之補左兩個星期個家長話要轉女老師

間野知情嘅，又幫個家長揾左個女老師，但又唔撚通知聲，等我去到先知果日唔使補
都算，因為我上唔足堂，有得拎翻一半中介費既，佢班無良中介竟然唔應機

咁我嚇一嚇班撚樣，佢地就縮啦，就主動打電話俾我，話四十日後退翻俾我，點知

老實講，金額唔係重點，重點係佢地咁樣，完完全全呃緊一班提供補習服務嘅學生，晒錢更晒時間，分分鐘刑事詐騙，仲驚死人唔知，用銀行私人户口做商業轉帳，我諗真係大把人俾間野呃，正仆街

積下口德啦 樓豬都出咗事
幫推

家長比左錢我架，所以我過錢比佢係應該。
但佢提早收埋第二堂錢，取消完又唔退錢先係問題

家長比左$150我，我仲要貼錢比中介

屌d補習中介做到爛哂市

建議巴打同樓主一齊send信去匯豐同中銀投訴

依間出名仆街

有無人識依間垃圾公司嘅人，同班呃呀婆錢嘅人有咩分別？
同埋有無人知個老細乜水

我補習個阿妹下年升f.3 樓主有冇興趣接？

push

Ho Ka Wai 下話

多謝巴打，不過我唔洗啦
我而家都有幾個學生，新呢個學生reject完我，即刻收多左兩個、仲要高價
可以留返比其他巴打

怒推

正一仆街含家產 推到佢地仆街
利申：year1都俾年呃過

咁撚明目張膽

佢個名太common

我都試過。。

如果報驚無人理的話 不如你地講下係咩渠道搵呢啲補習翻嚟 再係平台/佢地啲Facebook page度留言
一個學生幾百蚊都算 咁多個補習加加埋埋佢咪發過豬頭

之前等40日佢先退錢 狗也不屌呢間垃圾

我都用過呢間 第一次接個陣見到佢叫我比定中介費先就錄左分幾鐘錄音屌鳩佢，之後就唔理佢講咩，拖到下堂先比第二次錢

可以check下有冇facebook account

戶口號碼都可以知道佢邊區註冊

推上報等記者搞啦，如果得嘅話
起碼都叫有新聞講下

等大神巴打

我試過兩間中介
都係預我上哂頭兩堂先入錢
點都好 唔應機真係好狗
巴打唔好就咁算

唔關你事咪捐返入你老母個臭閪入面上網囉屌你老母，樓主都係貼上黎等大家小心呢間伏野姐，又唔係借刀/私人野，你老母生著你呢個弱智仔真係陰尻公

借補習行騙

岩岩幫人補果陣都搵過中介
好彩無遇過巴打你呢個情況..
但試過另一間
明明係個家長未開始想取消
on99賴係我接左唔補
我罵9佢你地真係唔諗住會話保障下個導師架喎
企硬 唔好怕左佢佢先幫我搞返掂
PS 有d家長都好仆街架

其實應機既話都冇咁嬲

呢間野唔係第一次啦，好似上年都有試過
利申，當時接佢佢一個學生，到臨上前都唔send資料嚟，我追問下先話我知cancel，等我仲hold左時間俾佢推左另一單 已black list

原來仲有其他受害者...
推俾更多人睇到！！！

留名

原來補習都要搵中介
唔係有個網可以留資料等家長聯絡或者導師搵學生咩

我幫你推上報啦

幫推，最憎無良僱主

屌又拖人工

最撚憎呢d仆街中介，推撚到執

我同中介講埋左會報警，都完全冇覆過

佢年中聽唔少 應該好多人都唔追究

補習中介真係好撚無良

要唱應該去babycondom唱

申請fake acc
填到好高學歷咁
之後接晒case就當日就玩失蹤

千其唔好搵d要自己入數既中介
一定係搵d要家長入數既
咁會保障自己d
我之前都有比人呃過
間野好出名

無啦啦我無幫過佢補習 話我應承左唔補
要我入200服務費 on撚9
仲大我法庭見

推呀

俾啲火我

接過呢間三單補習 好彩都有繼續補落去
但真心ON9 要人入定之後啲堂數錢先
要人預到鬆動錢入比你

屌，又係呢間，大伏黎
呃我同個學生，屌鳩佢仲要屌返我轉頭，完全唔覺得自己錯
最後講明一定保留追究佢既權利，跟住就笠晒水

我講明左，都冇理過我

未聽過中介會收導師錢先
通常都係佢地問家長拎

呢間真係少數，會走數既可能得佢一間

依間係咁

啱呀 開完post cap哂圖比佢睇
佢個朵臭左應該識驚

btw 呢間野真係好撚仆街
不推post不是人

Pish一下

大家小心補習中介Hxxtutor

呢度有巴打都分享過點追數
可以參考下

嬲撚到我
去到學生屋企樓下嗰日, 我最後同咗個學生講唔好再俾生意俾呢間垃圾

屌 終於有人講依間垃圾 以前都比佢昆左水

我都試過經呢間搵學生，仆街中介吸血鬼。
好彩個家長好好人，中介費幫我比埋，而且實際學費比報上去戈個高好多 。

推
term break慢慢追擊

要比更多人知

我同樓主一樣情況 不過係kits tutor
追多一個禮拜 唔得再放圖

有回覆你咪好、最慘係連回覆都冇一句。
當你透明

kits tutor 用咁耐都覺得正正常常，details plz

我係補完第一堂之後個家長cut左我 要退一半錢
拖左我個半月仲未退到

個agent呢頭話家長未比錢 個頭話處理緊
應承我13/4會退到比我 但乜通知都冇

其實補習中介真係好多都欺壓導師

幫推
有揾過中介揾補習學生 但真係食水好深 加上依家樓主個case睇得出啲中介幾咁無良

啱，不過我覺得個學生唔會聽
出個咁cheap嘅價錢要人補兩個學生
都係得中介先幫到佢呃啲導師返嚟
比正常打個五折
有經驗嘅導師一定唔接
所以佢一定會繼續用hottutor搵水魚導師

可唔可以介紹下

靜啦仆街 煩唔撚煩呀

我有同學生講呢間野可以咁樣呃我地，容乜易下次繼續呃你 (e.g. 導師學歷經驗之類作大
anyway隔咗一個月左右佢whatsapp問我補佢2個點收錢

仲有好多呢d無良中介 好想佢地執清光
不過班家長 同大學生都有需求
呢d中介只會越來越多

所以我覺得如果有個收費合理既中介，真係好好多

借錢梗要還 咪比錢中介

推 最撚憎班仆街中介

呢間仆街之前都有人開過Post屌佢

仲有另一個post搵唔返, 都係話佢間野同一手段 (要求家長取消之後食中介費)

有好多巴打都有留言

俾啲火

掙扎

求介紹

唔好推

搵左兩個朋友幫手whatsapp個垃圾中介
但都係冇回覆
電話長期冇人聽
究竟點先追到佢還錢

我搵咗個中同幫我瘋狂轟炸佢, 第二日佢就回咗水

轟炸佢都冇用

佢好似唔似一個電話架嘛, 炸晒佢幾個電話no. , 有公司電話就狂打過去

雖然佢係仆街，不過你又係蠢，佢要同家長確認打個電話得啦，洗鬼入左錢俾佢先，就算係入都係入$75俾佢，中介費係補左先要俾，補得一堂點會要俾哂全部先

間仆街成日拎法律黎大鳩人

On99

你呢d on9真係好撚煩 成日一句 關我撚事 撻過黎 比人呃左提醒其他人都得掛？
照返你咁講 呢件事唔關你事又關我地撚事咩？

屌 好撚仆街 乜野律師樓呀屌
見我地大學生就哈哈霸霸
之前有間佢話叫我入數先 之後我梗係唔啦話唔接
竟然話收我取消費 我梗係屌爆佢老母啦
仲大我法庭見 過左半年 無事發生

留名睇下有咩幫手

幾舊水，如果得一個好難上報搞大

除非可以集合若干受害人提供證據

變成一個議題/風氣而唔係單一事件

咁我就可以同記者朋友勘下

相關人士可集合inbox我報料:

再睇餸食飯夾下有咩可以做

間野仲會成日凌晨揾導師

間中介終於聯絡我、話放左兩日假

又會復活節先黎返工既

仲要話有email, cap左圖比我睇話有send。但明明我完全冇收過，亦查過email既所有信箱

屌 我都係咁

仲要恐嚇我話放我電話上黎

睇下邊個驚邊個

咪係，佢一公開我電話號碼就即刻犯法

邊有人俾錢中介先
智障就咪幫人補習

仲要係收兩堂中介費 真係揾狗屌
呢啲濕鳩中介咪用啦
咪話唔教精你 四月都黎緊邊有人會而家先揾補習 個學生補到六月就唔補

試過一次退中介係tutor circle
利申：非打手，非推廣

pish

有冇email內容睇下

佢隨時已經犯左法

單單補習都經中介搵 祝你追得返啦

屌我都中過伏
間野死仆街黎

same

又睇人仆街

可以集合inbox 我fb

我整理好所有證據再present

亦可用tg hugegod1

屌推到佢仆街

其實bk 自己搵唔洗蝕中介
我依家d 學生都係個到搵 + 家長介紹
不過就grad 唔補了

得一個受害者搵我，好難有咩行動

佢唔理我

比條link佢睇下

不如一齊send

佢有追post

你問下咁宜家退左錢未

Btw 咁大個人仲成個小學雞咁講野

話緊你呀補習中介食屎狗，屌你老母呀

呢位巴打可以tg 我 @hiauty

Hottutor真係好撚伏
家長話七月先開始補佢要我六月就入錢比佢 仲要兩個星期既堂比晒佢 個到都成$1200
有錢我就唔洗搵補習啦on99

呢間野講野好撚小學雞，請啲人一係讀唔成書一係中學生

推到Hot Tutor收皮

中介食屎狗，我屌你老母

屌呢句啱 佢預咗個嗰導師都好撚有米 未收錢就比定兩星期中介費比佢 其他中介係完2星期先比錢 呢間野真係唔撚再接佢補習

推到佢收皮啦屌 唔撚係推上黎佢會退錢？

星期二翻工 八卦下個户口先

咪

Lm

咪就係

岩岩先得閒上水，sorry
今日中介終於肯揾我，跟住話自己放左假，又話4月11 send過email比我，問我拎戶口
但事實上我冇收到，相信係系統問題，令到個email send唔出（唔太熟悉電子野），而我亦都係4月14先收到，上幾頁有圖。
跟住佢就發哂癲話係我問題，但事實係我收唔到email，亦問過職員有冇向家長確認，但冇任何回覆。有最方便、快速、常用既渠道去溝通，反而用email，結果我收唔到email就怪返我轉頭。
上面呢點都算，科技問題。之後不停話公開我同職員對話，包括公開本人電話號碼等，係度嚇人。

暫時我就覆左銀行戶口，佢話要按規矩，40日後退，我就睇下佢會唔會真係退。

好撚on9個職員

HOT TUTOR你睇到就啱，你啱啱講嗰啲已經構成要脅隨時報得警
仲有你唔係諗住你post返樓主電話我地就會公審返佢呀嘛用下腦啦到時睇下邊個慘啲

屌咁撚串既中介都有，仲要無腦
抵你做極都咁柒

我都唔明，就算比人起底，我都係唔會有咩直接損失，大不了冇補習。
但佢地就唔同，利用中介服務收集客人資料，再故意公開，點睇都係犯法啦

嘩hot tutor 呢間野十年前我仲係學生已經係度...估唔到佢地執，不過真係唔好比佢所謂律師信大到，根本唔會咁樣哂時間追你幾百蚊。其實呢d agent可以出古惑同家長做交易佢都吹你唔漲。

你已正評了這討論

而家有人用支槍指撚住你條撚樣個頭叫你睇？

咪俾錢中介
推

Hottutor 算罷啦
當d "導師" member係咩啊？
完全無交代 下下要人親身係咁追問
唔推真係對唔住自己

成隻小學雞咁

係啊, 講緊你啊垃圾中介狗

Hot Tutor 真係食屎大
Year 1果陣都中過伏
明明補左一堂就比家長cut 係都要我比全數
仲send sms 恐嚇我 話唔比錢就告我 果陣年少無知比佢大到

繼續推

其實爆左樓主電話出嚟有咩意思

好心中介狗咪咁on9啦

Between中介個網有冇條款講明話40日後先退？有乜撚野可能要等咁耐

仲有呀，中介狗你等比銀行凍結你户口啦，小弟已經同左係匯豐做野嘅朋友講

十卜

宜家啲人真係好惡
咁樣威脅人居然仲敢打字畀人cap圖
hottutor，如果你係打電話講嘅，都仲可以話啲人屈你恐嚇呀......宜家咁樣cap晒圖，你話點兜好？

想問下大神巴打宜家收到倒幾多人嘅投訴？

各位巴絲，其實補習中介呢種行業出現左咁多年都重未執粒，因為佢地係無本生利，求其開個網出幾個post就當有好多學生，好多導師，當中有幾多係真？

所以，各位讀緊大專嘅同學，真係咪再比個人資料呢班柒頭中介！

俾呢間中介呃過
推

垃圾中介 話你呀 屌你老母

1個受害人 1個花生友

被要脅公開電話既樓主都可以聯繫我

好撚憎d垃圾中介

屌佢老母垃圾中介
我上完第一堂當晚七點Sd 個WhatsApp 黎要我十點前入哂頭兩個星期堂數既錢比佢on撚99
1. 第二堂都未上點解要比錢佢
2. 七點叫人十點前入當我係咩？你隻狗？我一定得閒三個鐘內入比佢

之後佢仲恐嚇我話遲左會出律師信收多我千五費用 仲影嚮我信貸記錄
好撚驚呀我

推到中介狗仆街

Send 比大神巴打啦

嗯啲中介真係好多呃人 試過有間話要收頭七堂行政費 開頭我又好蠢咁話okok 最後佢話唔去要賠返兩舊比佢 我覺得兩舊麵好過比七堂佢地賺⋯ 無啦啦賠左佢地兩舊水

我聯絡左大神巴打啦

真絲/巴打好夠義氣

好多年前都幾乎中招， 係百佳留左街招就有人打黎話咩自己係聯U既邊個， 有份工介紹俾你， 聽電話果緊玩緊ocamp, 無點諗就俾個ID佢做紀錄。 後尾打黎話先俾兩堂補習費做中介費， 我就話OK , 收線後諗諗下唔多對路， 到差唔多交錢果日就話唔早， 佢就恐嚇我佢係聯u邊個， 識好多人， 點點點。 你唔抛又止何， 你一抛就好肯定你呃人。 我由頭到尾最驚就係佢有我ID, 電話， 姓名， 唔知佢會點亂黎

呢位x(樓主個姓)先生自己都前前後後接過我地6單補習

第6單佢被家長炒魷, 好緊張要rebate

咁我地都要時間去跟進家長, 去聯絡家長了解right?

咁請問家長係咪7日24小時一定係個電話隔離等住接聽我地電話呢?
如果佢唔聽我地係咪要keep住聯絡佢呢?
同埋佢聽左我地電話但佢話唔得閒要晏d先得閒再傾, 我地係咪又要花一d時間去聯絡佢呢?

好啦去到4月11號, PIC[person in charge] 終於搵到家長溝通confirm唔聘用佢, 我地都已經send 左email 問佢戶口號碼
咁請問阿x先生佢自己有冇check 過email 呢??????????

佢自己冇check過email, 就自loop覺得我地扼佢, 又冇成本地上網抺黑我地, 咁你覺得佢又做得岩哂嗎?

所以真係唔好亂咁比個人資料人地

尋日幫樓主問佢幾時退錢 佢咁樣覆

中介永遠係吸血鬼

樓主快啲回應下

有無whatsapp cap 圖
呢間垃圾，就算今次係樓主同佢有誤會，呢間野始終都係垃圾

email個方面，我上面已經回應過，指出我從來冇收過，直至尋日下午5點鐘先收到，上面亦有圖。
至於家長個邊，我係4月3號收到家長通知，家長當時亦表示已經whatsapp hottuor。
直至4月9日，我再次詢問hot tutor是否已經向家長確認，但我眼見職員多次上線，亦未有任何回覆。
去到4月13日，我再次詢問hot tutor幾時有回應，但仍然未獲答覆。就算打電話都冇人聽。

呢件事，除左email上有誤會（一面以為send左，另一面又收唔到），我唔認為自己有錯。我嘗試whatsapp、打電話查詢，但未有任何回應，直至開post之後先回應我whatsapp。 作為一個導師，當然緊張中介幾時退錢，而且我都係佢既客人或者可以稱得上合作夥伴，回答我既詢問都非常合理。而且我4月3通知佢地，4月9再問多一次，去到4月13再問多次，有10日時間，佢地都冇覆過我，究竟係邊個錯呢？

呢間野真係食屎大
錢就識提早收
兩年前中過伏 夠膽拖我半年 等我再接補習先直接扣數

支持你

多謝巴打
同hottutor一直以來既溝通渠道係whatsapp,我唔明白點解佢無啦啦用email問我拎戶口

個垃圾agent係咪on9
就算真係send咗email 咁點解個tutor wtsapp 打電話俾你你唔撚應機？
send咗email唔等於啲咩喎 再加上唔知係咪真係有send
好人好者做乜要潛水唔應人wtsapp 電話

大家可以睇返第18張圖，我的確係尋日5點幾先收到email的

呢個係咪中介泥

告佢刑事恐嚇啦
一味靠嚇

收皮啦垃圾中介，你話收多左中介費
四十日後退一半錢
依家半年都過左啦，退左係邊撚到呀

有另一位巴打whatsapp中介，中介咁應

泥你老母
btw 呢個唔係中介

放心 佢一定照拖
我覆左佢個電郵成個月
一時又話會計漏左 一時又話14號或之前退
宜家？
我尋日見到呢個POST 即刻話要報警
佢咪又係藍剔我

已有4名受害人接觸小弟

今晚開始整理

你個名

佢今鋪仆硬街
恐嚇人爆人個人資料

屌個中介真係好小學雞

因為咁先註冊

究竟有幾多人中伏

冇咩人脈又唔想蝕錢俾中介可以點

小卒補習網

最衰我錯手清左whatsapp無哂對話

推到仆街HOTTUTOR回水
今次真係唔方唔HOT

苦主之一 點算

俾咗acc no.佢
係咪有排先拎得返

推，依家巴打可以點做

一齊輪迴等下世

果時點諗到幾百蚊補習都有賤人呃

未上堂就要入錢好on9

都係等緊40日回水
同埋睇下佢係唔係真係放我資料上網

個人私隱條例
第四條 資料使用者不得作出違反任何保障資料原則的作為或從事違反任何該等原則的行為

任何資料使用者無合理辯解而違反本條例下任何規定，即屬犯罪，一經定罪，可處第3級罰款。

放左可以告佢

啲case舊到

等緊第二個四十日

告鳩垃圾補習中介，支持樓主

九成冇報稅，又唔知有冇商業登記同個d咩教育登記(9up)，銀行户口又係個人

做中介冇所謂，但起碼有交帶有良心

推到回水兼摺埋

仆街中介落地獄

垃圾中介
一堆傻閪小學雞員工

剩係識藍剔 佢老闆

呢間野好撚仆街 識人做緊私補 佢地啲態度差到仆街 根本唔會理個家長想唔想繼續補 扮晒保障導師 扮有道德咁 最憎呢啲虛偽野

大神巴打有冇updates

已搭通線，敬請期待

一開頭有巴打講過銀行戶口個問題有冇得諗？
呢啲仆街中介唔搞撚死佢盞遺禍千年

講緊你呀hottutor

麻煩各位巴打，如果見到有中介放左我既資料上網，請通知聲

support巴打

做中介死全家！

可以繼續send 信去中銀

匯豐果邊我同左朋友講佢地會處理

呢獲你仲唔陷家剷.jpg

咁既服務態度比錢買難受

受害人一炮過越多越好

請兩位經page聯絡但未回我既巴絲回話

用個人户口作商業用途其實係咪唔得

Push

仆街中介係應該要有一個仆街既下場
你 值得擁有

#

推到佢仆街

仲有 唔知佢有無報稅呢 係咪應該要去稅局report 下

9成9冇報稅，得恆生個戶口係商業户口

好簡單 打1823就可以 有人會幫你refer

唔使退錢其實都唔會出事
不過中介係好鳩
講緊你（地）

報警

有無update?

幫推 最憎裡介狗

有d中介成日打黎問成績 問完就898
心諗補小學都要5**咩

依家啲人補小學都要求人地英文5**

撐一下

唔追擊啦？

其實走數唔畀返中介費會點

你寫

共同抵制補習中介

之前有巴打開過post，話自己整左個網俾人自助配對私補，不過冇人理

[member] 未見愛國户口有事[/membe]

好柒

Link?

佢個網好on9
當時好多人屌

巴打幾時有消息

係咪講緊我開既免費補習配對網？
又真係無咩人理sosad
出面要錢既大把人衝
我呢個唔使錢就無人問津

巴打介唔介意留Tg傾下?

應該唔係
因為你聲稱你個網唔收錢 但果個偽中介會抽水

同問，介唔介意留Tg？
我揾唔返你之前開既post

@hktutormatch

好彩唔係話我個網姐
幾驚依家啲人連免費野都被人話on9

睇返個post巴打你真係慘
免費野都有人屌

咪就係囉
無收佢地錢
最少都唔會發生樓主俾中介食錢既事先啦

唔識放圖 有冇人上到佢官網
其實有老細既相

上倒，邊度有

首頁中間 咩「多謝各大傳媒爭相採訪」

有個甩髮佬

負責人 姓紀

借錢緊要還，咪俾錢中介

今日已經訪問咗受害人

好快會再採訪佢

宜家進展點

0進展？

靜候佳音

有無消息？

香港人真係善忘

等一等